想砌部機打下機做下功課 求list

小弟讀archit
做功課會用到adobe ps, ai, indesign, google sketchup, 有時要做d ff圖要用software做埋rendering
可能有d巴打唔知咩係rendering
做Rendering係燒cpu用gpu效能既野
所以都希望砌部中高階機用下

至於打機
小弟其實唔係成日打
但間唔中都會過下手癮
通常會玩下fsx, omsi, csgo等等

大概buget預6000-7000左右
之後有錢會再update d硬件
Btw屋企好似有個400w既牛唔知可唔可以用反
希望巴打幫幫我呢個窮學生

推

俾你一個方法:砌部i7文書機,第時升級就咁加顯示卡唔駛換野

樓主cpu可以上i7或者e3
Display唔洗咁勁你玩csgo既話gtx1060都夠你玩
16gb ram而家應基本
咁上下啦

CSGO唔係iGPU都夠咩?

唔該巴打 如果玩overwatch開最高效呢

gtx1060都ok 6GB版既話

如果想幾年都唔洗換display玩新game全開高效既
就上1070 不過相差ard 2000蚊

7000好難滿足哂2個要求喎
利申之前同你一樣,最後選擇咗打機向

基本上係咪兩樣野並存唔到

如果你急住即刻要玩最高效咁冇辦法
7000蚊只能夠用i5,第時升級就煩

勉強i7

無睇機箱
自己轉隻atx